全世界最乞人憎嘅男歌手一定係周傑倫

呢啲咁嘅人真係睇佢後面憎佢前面，仲要係講普通話

做乜撚嘢

真 演唱會又hea唱 又忘恩負義！
利申：姐撚fans

糟姐輪

遭姐輪

我隻狗又開post 對唔住咁多位

睇AV 見到有姐撚做即刻唔睇

真 啲80後比人蝗化哂學支那講普通話
應該教化佢講返貴族粵語

鳩結輪

真

同意

哎喲不錯喔